有冇巴打揸cube

易唔易壞？
保養維修貴唔貴？

一向d 人都話，日產好渣但唔好整

唔知cube 係咪啦

睇過幾架，舊款好多都係4at唔係行cvt

其實唔係差好遠

舊款nissan點解唔買棍

揸緊05 z11車箱幾大，我果部4AT不過後應都係比我以前揸echo仲慢，括嚟講性能唔好提啦我出車會聚會大家都係玩外觀好小改性能野

巴打多唔多機件問題？
揸左corolla 幾件想轉呢部

呢部車岩唔岩新牌仔渣？

揸左幾個月無野整過，係話比較易水滾不過要夏天先知

在下p牌中，車短易睇位，泊街有d位短都可以扭入去

之前買過部z11玩過幾個月,唔知係黑仔定咩，買左兩個月就死 sensor，用左個零月就壇壞波箱，波箱壇壞之前加架車成日轉唔到波，又跑馬仔
最後頂唔順搵換左Toyota qnc

其實z11係好車，但有幾樣留意：
-買要買1500cc,唔好簡1300
力水差好遠
-水箱最好勤加檢查，加水溫表，因為好易水滾,有錢個陣改用銻水箱，散熱好啲（好似係）
-買4at好過cvt
-整車費貴過豐田少少,換火咀都係難過豐田車少少
-有z11 七人同五人，七人1500cc少盤難搵

-

我架Tiida都係有波箱轉唔到嘅問題
一波上二波有時齒輪會卡住

好似係棍波 所以可以夾硬轉入去
我諗波箱耐用性度兩田係好過日產

利申 唔識車

我都買咗架SX 03年, 操車唔錯

Thanks

Z11 係咪要買7人1500先得

當然啦，但好少盤....